★突發！夜期徹底崩盤！

攬炒

唔理好醜武力清場??? D 分佬知道D野?

跌好少啫
香港而家嘅狀態，恒指跌多5000點都唔出奇

正

老貓惡意沽空股市，狗會搵你

各路熊軍集結

if x HKIA
day day drop 1000

來吧

越跌越勁

推埋我個post，唔該哂

day day drop 2000, i burn with you ,pension fun,我全唔唔要。我就是要睇香港政府和大陸政府傾家蕩產

求求大家，盡快去換美元現鈔！

又來

收聲啦老貓

解放軍殺到落深圳, 莊家都走

lm

老貓咪咁黑心

去到3位數先同我講啦

跌咗3位數

貓又中

已穿25000

熊軍gogogogogooggooggoogo

準備升Joy

20000再講

又你老貓一出嚟又升返

Again

係V呀

繼續跌啦

人去咗邊？

coming